[番工撚]想幫手既請black bloc出門, 帶多套衫番到公司換, 掩護要做野既手足

番工撚想幫手既請black bloc出門, 帶多套衫番到公司換, 掩護要做野既手足

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

明